靚女做女朋友

真係預左戴帽

帽事嘅

日撚日啲狗公搵我女朋友傾計 仲要撩扑野
而家提升下自己嘅價值 健下身 專注興趣 事業
當你價值高過啲狗公 你女朋友都唔會比佢地屌
就算最後真係帽咗 你都仲有大把選擇
加油巴打 比啲自信自己 女人唔鐘意無自信嘅男人

屌你又講得幾岩

其實預左會帽
利申 條女係破萬followers

唔靚女都有狗公啦
打扮好少少化下妝都有成班狗公圍住ga la

當你條女1%受人屌

都過百老襟

用你嘅辦法mon實佢唔俾第二個男人屌

mon佢冇用
最緊要upgrade自己
就算佢帽你都可以輕鬆飛佢搵過第二條靚女

女朋友識分邊啲係狗公架嘛

女朋友邊會分邊啲係狗公㗎嘛
條仆街好掂，有啲女咪又係抵受唔到色誘出曬軌
男嘅一樣
仆街愈嚟愈多

之前返實習 短短時間就知邊啲係狗公 話就話教你野
跟住就會約你食下飯 但佢知你有男朋友架啵
不過我有將呢啲野話比男朋友知